［5-2］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [878]

gogo

又爆一個post

講多次，最多可以分三次換人，換人名額五個，中場休息換人唔計入嗰三次

始終無朗隊都係入唔到8球

Fast

樓主快到

碌木唔開心？

樓主快

呢個真

唔知點解有少少朗隊身影

就係差佢嘅hattrick

般奴好勁真係世界級
快d賣左p同lin

放唔切Rojo gif

肥

開完變6-2點算

呢隊波似番D樣
幾驚抖完無左團火

P最多俾多一季
Lin就屌你老母走啦

awb狂出地波傳中

可能5-3呢

屌 點解唔換shaw 比william機會啦

14原來又一場後備名單都無

朗隊身型

可以5-3

華西

Lin去做網紅算啦

咪開心囉

Greenwood係咪分鐘少好多？

用左成年sob終於知佢廢

明明梳一黎曼聯果時都唔係咁嘅身型，傷完好一路係肥仔，但係又唔係唔fit wo

唔好啦 買咗-2

實際上木係17球

留係屋企

怕佢惹到病嚟訓練搞著其他人

真

普巴般奴要踢足

岩岩開綠木ig先發現佢分左手

Awb前排加操完進攻 勁咗好多
至少出波好咗

係啦，上半季好幾場都係後備入替

妹今日截左幾多球傳波

下場波6日後，有排抖啦

其實一直都知，但冇人用

綠木多數打歐霸多

又有罰球

做到神射手唔驚冇女

十分鐘前係9球

喺蘇斯帶隊下根本差唔多個個都有進步

罰球

bruno

球皇lin一早已在最佳位置

俾阿妹射啦

普巴fk入返粒啦

Pogba可否入波

lin始終如一

DDG

難怪勁左

頂入唔到

好靚

普巴無運

冇得救

放走lin P ->夠料既攻中幫Bruno輪休
放Jones,屎波->正選級中堅

買到右翼,咁樣下季就有睇頭

妹

靚呀

有㗎
死用柒lin唔用高美斯依家人地走埋

個龍好心咪阻住

馬達

普巴入返球

Pogba差小小

球速慢左少少

又救

啲罰球遠射返嚟了

普巴

爭少少

西多咗少少

個樣咁膠咁淫
飛咗佢同般奴馬達搞基算啦

ramsdale臨尾先黎上身

越咩

Bruno我屌你咩 我射撚到虛脫啦

電競選手

妹連遠射都番埋黎

有件lin唔敢著出街

好好j

佢ex真係好撚正 晚晚捉住佢中出

占士真心唔差

普巴踢得好好
佢係後場較炮係一流
對面又唔可以唔守佢 又傳得又射得
守佢前面又有bruno空間可以發揮

對熱刺半場就換妹就好

呢個上季開始跌

JAMES 係咪失敗收購?

呢啲閪龍我玩fifa一定買佢返去雪

其實高美斯真係好難講

普今日卡神咁踢法
墮後分波截波

千零萬想點

唔算啦

一定唔係啦，開季3G6A 接近救全家

無見過普巴係曼聯射罰球直入

英冠買返嚟你想佢英斯咁？

唔會啦

踢得唔錯喎

隊波練埋射罰球

Sob終於認清楚個事實

鳩猴忠講波真係好撚廢

David De Gea made his 398th appearance equalling Peter Schmeichel's record for the club. #MUFC

shaw 身體似朗隊似到咁...
咁後生又係頭髮稀疏

Lin 場FA CUP 有Bruno夾都踢到咁屎
真正無得救

今日好似無一球飛機
好神奇
差唔多下下中龍

成隊好識做，大家都想普巴入番球，好團結

唔算喇
又唔貴又肯坐下後備
打強隊又岩用

Fred

水昌官廢到

笑咗

李城都+3

Sob係咪驚要解Lin,所以即入柏豪

Mata+Bruno+Pogba

冇機會射 第一季又比晒伊巴射 而家又有般奴

第一季中柱

咁嘅價錢仲想點

信心好咗好多連啲罰球都差好遠

英國佬

成唔成才好難講
有用過柒lin應該無問題啩

一嚟季初冇人用
二嚟仲有唔少曼迷盲撐

痴線又救

今場D R1射門好好J

咁都救到

佢就好似一個山坡由低到高峰再到返低
係時候要爬第2座山了

般 妹妹 達叔 福
四個都有能力罰球直接射入

費特又差啲

又救，救你老母咩

之後又多數比福射

fred

射到慶起 牙fred都中龍

個藍斯度做乜鳩咁勁

開季踢得幾好呀 適應英超都要時間

抆走啲字or搭件風褸遮住著出街

個個都上晒腦咁射

Fred 射波都冇飛機

費特都cls

普巴爭啲

妹差d

Pogba

屌你老味個龍有冇咁救得

掉撚左佢算啦

買藍斯度未

英國佬真係好易脫髮
d硬水由細飲到大

馬達斬波好令

屌又差D

始終入唔到第6粒

屌你老母有普巴放直線

痴線班波踢得好享受

得失波冇追過

到底隊波係咪食撚咗春藥

呢場波j得呢

做返自已

般茅個龍好慘

5-2 FT

個角球斬得閪先嘅

綠木未上一隊同冰未黎之前其實都有入過

普巴災難級

入左一次
果個腳指越位

幫人練龍 個龍集中咗

李城狗又贏3球

halo pogba又冇波入

我都發現 冇左啲合照

家下真係幾支炮台

前中場好好J

其他就不掃興了

中肺炎已經慘，仲要係咁俾人中出

爭少少先入到第六球

邊撚個英斯

精工算啦
上曬岸
尾場靠自己啦

尾段唔留手cls

Bruno特登引人黎再俾pogba/fred抽

軍醫件手術袍

對面龍呢都幾忙

就係2個都未必啱用，有啲領隊會索性希望有經驗好用啲

有機會表演去搵工

個個龍對親曼都上身咁

Danny Ings

Mata 都得架

得失球+23好感動

後備有占士哈路馬達費特其實算高汁

願意用18m買今日表現嘅麥佳亞嗎？

Motm唔投綠木係鬼

So b 同Joshua King hug
So warm

投greenwood MOTM ！

on L 79

成隊波好有火 個個都好想入波

第一季剩係罰球最少中左3次柱

可惜拉唔近李城

ddg要似對面龍咁被狂射先會上身

Done deal

旁述串緊邊一隊

我上季件粉紅作客印左p15

以前既曼後防咁樣自爆

一早落後一球,之後攻唔掂,比人偷多球
最後可能負碌追返球,最後輸1:2

講過笑話DDG 375k

呢個真
呢場咪撚再投般奴

阿狗狼隊打和+屈福特贏波

達叔真係老啦，但功力仍然有

MOTM ： bruno 61%
Greenwood 30%

去揀mom啦

Bruno 啦

我就笑唔出喇

隊波打到尾段都咁落力攻
小心下場冇體力

James季初carry咗幾場依家比人當condom 慘撚到

木呢

做住四弟先

覺得最後一輪對李城隨時已經過左佢頭
佢地仲要打錫菲聯同熱狗

減薪啦要

麥佳亞8000萬

有中斯 有美斯 有英斯
中斯要超英趕美了

疊晒ake膊頭

打反擊波一流又平又肯後備

係咁比人鬧
未fit啫

屌

投greenwood Motm

球12碼輸得好無辜，輸VAR
呢場個球證好鳩

普巴 般奴 一齊出好撚勁

普巴仲走唔走

真係無理由
Greenwood兩球

第一球唔沖出來封位係爭唔落

其實係放膽跑左 都係要佢un個地波出黎姐 唔係要斬

巴塞喇咁睇
古天奴

其實真係無需要買辛祖

普巴400k續約deal ng deal

Mvp揀bruno
綠木兩球都得得好靚
但覺得bruno今場overall sharp少少
而麥龜今場傳d波衰撚過以前smalling
Fucking switch on la dllm maguire

買佢要幾錢

Rooney 同Shaw 身型真係好似
身厚 骨架大

操到幾fit 都會話佢肥

話佢肥嘅睇下佢最近操練相

講真牙木射12碼都好勁
無腳影捉，唔知左定右腳

何況做後備輪換不知幾好用

Bailey la diu

Mason Greenwood vs. Bournemouth:
91% pass accuracy
3 ball recoveries
2 fouls won
2 shots
2 goals

點止季初 武肺前對鏝唔係有james應該冇得贏

我會比妹佢肯踢後一格勁撚到

我依家睇到個波 無論傳中又好 射波又好
一去到degea到 就會覺得下一秒個畫面係變做失波

馬達好慘，早幾年同班垃圾踢波
晚年先齊章

80m

有冇link

彈彈波 企ka la位

bruno 1g2a 英國球迷好冧bruno
作埋歌唱
妹都無呢個待遇 一首歌都無

Sob走埋去拍DDG

事實係未夠班打正選

So9同ddg搭哂膊頭睇黎下季仲係ddg

記住那關於山狗的教訓

Deal
我覺得仲平咗

癲恩

而家場場9成pass accuracy

下場十號有得抖啦

ddg同山狗份糧應該比普巴 般奴同綠木

都要有個垃圾領隊淨係淨用球星但無form

真心鳩

Not handball or outside the box?

估唔到隻龜會標既 個個位唔標無事

好撚正

阿狗加油 殺破狼

好希望佢走前衝到個聯賽冠軍報答佢

防守又勁
分波長傳好準

Dean真係唔係黑，而係亂咁嚟

拜爺真係好慘
比人屈佢派膠

兩樣都無啦
咁都12碼痴鳩線

唔啱用，做下吉祥物算

綠木 踢得咁好 值得 拎MOM
不過般奴 穩定世界級表現

做阿狗迷了

而家greenwood定martinelli

求圖

終於可以坐番一陣第4

打尻仍好過

龜自爆
馬迪回傳
var加持

般奴真係數據王
9場英超6g5a

Greenwood

點會冇 要衝冠一定要隻識突破嘅正選右翼
綠木長遠一定係打正前

幾個鐘

開心嘅係反馬又可以潛番一個禮拜

開波福傳比Bruno個下 福比得勁靚
不過個下都難處理

下場要阿妓阻到李城

其實好慘比Matic玩一獲

俾完馬迪玩俾var搞
好無辜

外掛黎 不投了

木棍已經ready

禁區扭失都算派個輕膠嘅

最好和啦

粗重野留返俾堅尼啦

呢場以攻代守，後面係咁膠，前面入double

呢球就唔關癲恩事既
係var房條濕鳩

龜真係好撚on9

比起麥狗同迪狗

係要人講既 唔知果啲係咪睇開 golf

B費啲體能係痴線

佢成個職業生涯咩都贏過（歐聯，歐霸，世界杯，歐國，足總，聯賽杯），就係冇聯賽冠軍

App唔見有投票嘅

俾廢老玩完仲要俾佢屌

屌 原來我曼之後幾場啲時間都好撚閪
唔係星期二就四
點撚樣睇啊

綠木定辛祖 是但一個做後備都好浪費

99 stamina
明明可以出mctom都唔換

只欠包皮

包皮-普巴 複製法國隊

真
又要打右翼又要搭住連加特
佢係車路士拎完歐聯都肯黎椰子隊廢曼

仲要打得唔差 英冠上嚟打第一季又平有咁嘅表現仲想點 做後備都幾好

有啲似赤木，高中兩年都冇好隊友
高三先齊腳打贏山王

問題係辛祖黎左前面三個邊個打後備都可惜

輪換
鏝中前場都唔係個個必然正選

之前紅日前 賺左2場

想阿狗贏
阿狗仲係後面有啲距離

屈福特唔易食 車狗仲要星期五先踢完

唔係話佢右腳射死球架咩

Greenwood 好撚勁 bailly 好慘

唔係綠木救咗兩次世 之後會入得咁爽咩

課件中堅唔該

屠狼

佢差個聯賽就齊晒

app
gum入曼聯場波

你球回傳都回得好柒

以前費sir黑白雙煞都係咁，咁先有戰術變化

pedro齊晒

Agger
覺得可以hold 一 hold
唔想冇左任何一個

個人覺得bailly 冇handball 係 shoulder 掂到

要衝冠就要有咁嘅陣容深度

希望綠木打破朗隊紀錄！

COME ON YOU GUNNERS

真心唔洗一定100m Sancho
Greenwood處理波好到不得了
一入禁區已經好大威脅

真
雖然係bruno助攻
但無綠目自己推射埋
未必咁快4:2贏翻個勢

成億買翻黎做後備？

定要綠木打後備？

有錢買多個中堅同閘好過啦

係

Sob笑面虎背後做野

18歲青木就要人場場正選 你當英超西甲咩

邊估到成場入穩定返軍心果兩球係18歲既綠木

膊頭掂到+禁區外啦
濕鳩var

Greenwood 後備磨多幾年先啦
想佢好似奧雲咁早熟早殘咩

係apps唔見有得投motm嘅？

阿妓幫手和狼隊就好啦

照做但搵唔到

大佬冇左馬福木
後備得件占狗

馬福木加多件辛祖有咩問題

膊頭黎
Bruno入嗰球罰球Matic隻腳越位
福仔詐糊嗰球又應該無越位
VAR真心笑話

On99 ref var

阿仙奴可唔可以幫幫手贏狼隊

唔係咁快4-2打窒對面，轉頭又派膠失分

呀妹下場快d入番球

希望蠃

李城終於識贏波
仲有華迪終於入波
起機了

我覺得以他能力+潛力絕對得喎

福 馬 綠木 sancho james
5個打前面3個位其實啱啱好
當然50M真係夠 1億太over

福綠辛英撚三寶

有冇發覺呢度好耐冇捉過戰犯
上季一完場就即刻捉戰犯

有無人留意到
馬達係攝位跑入禁區搏人長傳比佢
但無人比
佢同bruno個幾下one two

全能仆街坐錯位.gif

又話想追上變強隊
人地曼城有史達寧辛尼都照課件馬列斯

曼狗就話前場人腳咁就夠

捉左麥隊囉

炸彈人

加操啦 成隊每人射返一千球近柱波先啦

Greenwood Bruno pogba martial

如果今場ig佬入埋波就完美

咪係，3件踢全季咩

今日唔記得左邊個ching仲話後防條已執好

咁應該完左
完場就開始投 好快就出結果

仲有馬達 p仔 連加特 莊
夠晒人了

班人想3個打足全季

今場咪捉麥龜條on9囉 贏左照捉

今場 麥街 白Lin

咪係
一球追平一球現梳4-2收對面皮
同埋2G點會低分過1G1A

抵佢地要繼續睇14 15

仲要對錫菲聯熱狗阿仙奴 點都嘔1分出黎
到時煞科對李城當決賽咁踢

獲獲失波都麥龜+ddg combo
捉到唔洗捉

好似唔記得福馬都試過長傷咁

馬福第一季咪又係勁撚到carry隊波
佢18歲炸 夠料都未夠經驗場場正選啦
何況長遠一定係打正前多過右翼
所以右翼Sancho都係要買

因為好耐都無輸過

sancho 100％依然要買啦

個陣個勢係對面好d
曼攻唔到 係綠木自己搏就4:2

白lin?

白lin無乜問題呀

上場出班後備踢到碌柒咁，咁快唔記得

戰犯入左球靚波
未有人反住

fred又係好撚fit

戰犯來來去去唔係ddg就蜜瓜

又無得屌普巴心態

咁又唔會下下俾既 贏梗幾球俾短都正路
但佢企ka la位好勁 反而ig唔係好識咁

有邊隊唔想要辛祖先，個個都想要啦

但一來超貴

二來前面三個鐵膽已經有係度

辛祖咁後生又咁貴

邊到出到咁多個？大家撞哂位全部都係超新星總有人會被浪費…

對諾域治個場先奶晒野

一陣杯賽輪換又話人出廢陣冇form

差唔多平到朗尼同奧雲

都啱
但真心可以㩒鳩Dortmund價

ig肯跑普巴d長傳
但次次馬達入攝無人留意到

真係相逢恨晚， 有能力時被條回塘廢老屌唔防守， 係曼聯成日要搭埋啲冇撚腦既球員， 今場見佢加般奴同普巴順到

但出哂三個賽事處膠著狀態，我曼後備無人做到突破，James打防反，Mata又唔太啱

因為佢地果d唔係青訓ma
我地得馬唔係
青訓不嬲有光環
睇下我地青訓超新星上一兩季就知

佢都係會失 佢係單腳跪咁封 有啲龍係大字型咁封

一億買輪換

讓左bellingham
辛祖減少少好合理
最多比埋lin p

除左馬達 後面三個算鳩數啦

無正選就浪費
福馬綠4線作賽全正選

今埸總結：

1. Ddg 可以lan
2. 80m 再係咁on9 有價好賣
3. 白lin 後防核心
4. 無血Matic 唔撚掂
5. 馬 要燈先識入波
6. 綠木 cls

仲有冇

諗起8強作客都唔準出主力

有山齊士

可能係因為之前太多人都係候選戰犯名單
而家來來去去都係嗰幾個

奧雲98-99唔係入左18球咩

如果占士下季大爆發，買完辛組就蝕桌

辛祖個打法係前面三個都冇，破大巴能力，自己突破。

普巴好撚勁

用山齊士 用多一兩年
綠木上位

好撚廢啵 係咁俾人放佢個位

請問咩app?thx

正選板凳有咩問題？
鏝都係咁，一季50幾場波 要爭冠軍 板凳好重要！！

Solskjaer confirms Victor Lindelof was subbed due to injury at half-time: "He struggled today with his back, hopefully won’t be too bad." #mufc

麥龜守陣地廢 但高波真係殺晒

貴又點 你出錢咩
幫格拉沙慳住個荷包有錢分咩

官方app黎

Solskjaer: “I’ve said it so many times [Greenwood’s Finishing ability]. Defenders have a lot to think about [when he’s on the ball]. He’s a very talented boy and we will nurture him and give him the minutes.” #MUFC [BT]

英超motm都係畀咗bruno

第一球沖埋去柒
然後上半場好多波人地打落去以為佢食到位 但佢會唔夠快
點解佢副偈有時勁有時廢咁

放完之後有咩威脅

幾想知如果仲係摩佬教,綠木呢d有無機會上位

賣俾摩狗啦 咁撚鍾意

麥隊諾域治個場踢足120分鐘唔撚易嫁
復賽場場出足冇唞過 有疲態正常
不過做隊長都唔撚易嫁喇

唔關事 係英超強度咁高 18歲好易傷 你睇朗隊26打後一傷傷半季

有無諗過到時有人會想走先

冰

唔好咁講 啲企位決定仲係差少少

其實今日對面high press 馬迪唔掂不意外

剩係助攻入痢波都夠

入唔到波都笑

季中生日變19歲

今場真係全方位地廢

覺得般奴黎左
普巴穩定左
但比普巴發揮的空間少左

連加特搵到best position

唔撚係掛 今場龜係好廢 但白lin都唔會係後防核心掛 頂多咪正常發揮

motm應該要俾廢lin

死開

因為高大啫
咩Lewis Dunk, Boly, Mings嗰啲高波夠勁
但係唔會比80m
比得80m就唔係要嚟淨係頂波

曼聯app有得投Man of the match啦

Martial and Rashford are the first pair of players to both score 20+ goals in a single season for #mufc since the 2010/11 season.

拜仁揸住利雲gnabry高文仲買辛尼怕唔怕人走
鏝城揸住丁力牙古路b華foden仲買馬列斯怕唔怕有人走

一日未離隊一日都未係best position

但佢感覺沉實左好多

抵讚

係個啲情況唔應該俾人拎到個波 明明條線佢短啲

換曬做爛牙佬 金章安 青訓全部完約走

bruno: 25%
Greenwood: 69%

暫時啲對手未需要妹壓埋上去 對熱嗰場係咁入禁區 之後幾場都無咩點見佢壓上去 係到逗住較炮

No more 14 15 就夠了

今場贏之餘
仲要粒粒世界波
除左12碼

佢根本就唔需要標，咁撚大份封射波就得

普巴真係踢波實際左，平時係到上腳 扭下扭下失波比人打反擊。

隔兩場就唔記得麥龜FA cup球波

麥湯有冇得逗落去踢

比起史波寧其實算好
起碼唔會球球大腳

睇我就知
三十幾都要場場正選

俾福拎返感覺

呢場真係有啲過份

綠木motm上到69%

速度唔夠係死症喇
下下標波咪死得囉
果幾球行住已經好夠

投票綠木

球球大腳先正

Agree 白Lin有幾球明明拍埋去可以搶先拎到個波 唔明佢驚咩要縮

其實咁樣先係佢想踢既波

今場贏我

之前堆14 15 我係佢都自己搞，宜家 Bruno 放心俾

綠木

我愛你

辛尼

比咗80m都好唔過史摩寧咁你去青訓求其執個人嚟踢算

DDG+50M換oblak(呢一刻世界top3龍+曼迷）大家制唔制
定係想試dean仔?

之後17日踢6場波 平均唔夠3日就1場
睇黎都係有機會要睇lin

我仲記得熱刺球波添

收返Dean 啦
DDG 再咁落去真係唔掂

睇返重播
B仔輸個球12碼
真係手球？

其實有冇人覺得21歲嘅屎波仲好過呢幾年嘅佢

啲曼迷當左FIFA咁玩以為一套陣容可以打全季

佢可以食個位 佢一俾人拎到有時就2打2
人地好波啲就過佢埋門

快啦
成日比波一係太大力一係比失

FPL計左我馬有兩球assist

我覺得佢有少少驚左身體對抗咁

普巴勁開心

牙妹踢法愈黎愈似係法國隊
佢搭個技術型中前場好似般奴同埋基沙文（法國隊個件）先真正激活到佢

開波冇耐大家都未清楚姐

而家ddg同黑警一樣做乜都無後果
點派膠都唔洗bench
收dean擺後備可以push返ddg

12碼果球係咪計馬仔?

青木咁成材
就未必要一億辛祖, 可以5千萬 something都得啦
其他錢可以買vdb / grealish 補 14 15 兩條垃圾既位

呢啲波一定係碎步行埋去比佢散一嘢輸角球ga la, 佢成個重心向哂前步又大即係叫人通佢， 咁基本既防守判斷都做錯， 講表現李城個蘇恩古今季同麥龜比完全唔失禮， 80m真係比多咗

白Lin 今日好好喎

Torres都係

過到白lin咪過
事實上白lin除左高波差d 防守路數係好 甚少比人過

個球炸糊都ok

個人覺得唔係

Why Not Both

係 佢對高大前鋒真係比人撞死 佢身體對抗性比較差

出chong會gur啲
Garner有冇機出下
Gomes是咪走了？

本身想tri cap bruno
畀受傷個傳聞嚇親收返

試

Chong 垃圾黎

Gomes離左隊啦

Gomes走咗啦，佢唔續

4揀3 輪換lol

我反而覺得佢後場組織果時唔敢放波
比哂麥龜做
明明我記得佢波底唔差有d技術

歐戰麥龜點搞
速度+少少技術已經可以搞掂佢

普巴防守位置感唔係咁勁 你要佢上落轉位其實係玩鳩佢
佢ENJOY繼續傳波就而家咁都好撚勁

般奴聯賽踢九場，6入球5助攻

On9
睇下隊隊豪門 後備都會係正選料
驚閪咩

DDG MOTM 1%

d 中堅輪流爆
以前白lin
而家到龜
拜利就一出即爆
DDG 就仲衰，無一場好

點搞

今場係咁上去派 勁順

有綠木 who need gomes

一定係撳錯制啦

下個po topic 馬福木普般ok ?

好似今場咁前面入返夠囉

DDG正一垃圾西龍

試文西

佢用返牛既踢法 唔好用技術型會好啲

Ddg lan

咁都入拜利數?

lm

真心覺得唔關拜事

唔係80m 爆炸 拜利點會輸12m

有啲人路數好俾人通完可以食返身位
但80m依球成個人去勢向哂前
真係冇撚得救

我曼防線一爆就連環爆
A29瞓係到睇波
>80m埋去補位On9標波俾人通渠
>DDG垃圾封位輸近柱

阿仙奴幫手贏pls

其實真係幾無辜 傳到咁

傻仔，信埋d細報

我就係tri cap般奴

BRUNO FERNANDES in the PL

9 Matches
6 Goals
5 Assists
6 MOTM
1 POTM (another incoming)

He is not a striker.

DDG 係驚青到我隔住個mon 都feel 到
一啲氣勢都無
屌咩

講真
無一次覺得佢會救到12碼

in ar dog we trust

買neves 應該可以完美replace 馬迪

堂堂曼聯就唔好小球會心態啦
同啲弱智話賣普巴驚打亂費湯平衡一鳩樣

點球佬

好係邊忽？

反而搞搞下佢仲似卡神
除左防守企位未到家仲要靠身體搶波之外

同埋希望白lin冇乜傷

中斯

家下用你錢買咩

馬仔隱形戰機

希望班人見到輪換個時係出14 15 占狗唔好呻

仲有馬迪個回傳

綠木今季上陣26場，，當中有19場後備上陣，入8球

啲人識牛鳩佢架嘛 根本佢個啲係要拎曬個波

1% = 佢自己投自己 救12碼咁撚廢都好意思投

今日馬達傳果球

防中傳個高波俾中堅
擺明玩野

仲要根本無手球

我覺得呢家個陣式先係真正解放咗普巴，比咗更大空間佢發牌點做， 以往個波太集中係佢身上基本上人地搵隻黑鬼緊逼佢已經限制咗佢發揮， 加陣同般奴係咁一腳互傳走位， 啲攻守轉換快咗好撚多

做咩唔帶返生個波
咁樣玩鳩人

明明有一期佢硬到 依加又軟返

FIFA都唔得啦

第一球近柱都守唔到對面隻藍絲都好過佢

Neves撞妹位 同埋呢件最少4/50M啦

佢今次終於唔係撲右邊

其實拜利反應幾好
知唔到已經即刻縮

Lin咪一樣
都係廢 我睇個後生j下未來好過

fred 傳波如果好少少真係可以頂到馬迪個位

不嬲都話如果佢肯打卡膠個位係最有能力接班

拜利同白lin
我簡拜利

失果兩粒都係世界災難級

咁牛到未過到未入到未
事實佢呢種一路縮踢法成效唔差

關拜咩事
馬迪 var玩尻佢

真
起碼會有d希望
好過睇件28歲都黎緊嘅青訓

Errr當初啲人吹到好好 又唔係
麥佳就一時時
佢好似今日咁就得 有位咪上 冇既穩穩陣陣就得

但佢進攻方面又係好屈墜到咁後用唔盡佢
盤扭傳射頭身位都有

唔得啦，身形同防守技術差太多

好學唔學五人足球守龍方法
你用返大字型仲好
都唔係第一次輸埋啲on9波

直頭唔係細報係d玩膠網作出嚟

總知
現代足球一隊要爭冠嘅球隊至少要有雙核
皇馬歐聯三連冠嘅摩迪卻奧斯
曼城英超100分嘅迪布尼大衞斯華

依家就等隊波前面再磨合好
買翻隻頂級右翼
ddg唔好再派膠
應該都可以爭下嘅

Adama一開波就差d

阿狗一黎就差d輸

今場撐阿

費sir 年代 n年都出唔到個似樣既青訓前鋒,...可能最好既已經係黑碧

依家都叫出左兩個福頭同綠木

擺明sob將上前用波個角色畀咗龜叫佢逗後

麥龜有時d長傳都幾好j既確實

買埋包皮翻黎打輪換囉

前面入夠5個big name 四線全發人一定越多越好架啦

仲有有人用拜、曼黎做比較，不過睇下果亞古路、利雲果d幾多歲先啦

家下福馬木先幾多歲，講黎講去都係話怕係唔係最缺既位入辛祖就好可能會影響到福馬木既發展。

仲有曼城今年咪就走左件辛尼！

發覺普墮後較炮效果幾好

Sancho grealish vdb
Dean 仔

所謂解放普巴係要前場一流攻中做配合，唔係狂搵防中俾佢自己一個人搞

配埋佢個dur既gel頭 真係好dur曬

阿仙奴一開就爆

真係運嚟
綠木係青年軍已經好撚出眾嘅 預咗會成材

今場佢真係柒到仆街
但佢短時間內連續不停踢 正常都腳軟

睇對中堅都知爆硬

其實費sir後期冇乜出到勁嘅青訓
但勝在肯打輪換 又夠勤力

綠木份約仲有幾耐

希望最少都和到

點解明明可以搶埋個波重要縮呢
好明顯係佢到先 但都要縮？

要失波先識改？
大佬俾人起到腳已經有問題

好似2023

A同G真係痴撚線...

完全冇寄望過阿狗會食到狼 摸個和已經好好

我係上面講左辛尼
曼城入面佢突破其實最勁

而家有咩中堅正

最驚佢啲球王格發癲要做 全隊嘅靈魂人物

係
福馬木踢哂英超歐洲賽聯賽盃足總盃
咁就大撚把機會俾佢哋發展啦

Ake

福馬過左2020就唔識傷

好似佢經理人仲係佢老豆

佢輸過好多次近柱

睇下練唔練到Kante咁囉

第幾多球近柱?

唔係話用得多就會發展得好
睇吓owen朗隊呢啲早熟早殘嘅例子
真係想木變成咁？
仲有長遠計木一定唔係打rw

之前d wilson will keane 都吹過下有d潛質
但上到一隊就無野睇,之後就傷

如果唔諗住爭冠 學雲加咁保4既 真係唔洗買人既
得閒就升一兩個幻幻 隔離聯賽又執一兩件咁囉

福踢得好柒喎 點撚樣鐵膽 起碼買個人同佢良性競爭啦

不過無謂狗咬狗了

都係大家看就唔同

真心想福馬木呢三件可以發光發熱

特別福、木，青訓唔洗講野一定行先

個陣以為wilson成到才

咁福呢
佢上位某程度上係天時地利人和
一隊前鋒傷曬 排佢前幾嘅wilson定Keane 都傷埋
遇到一個好肯用青訓嘅領隊
第一場打廢隊入到波有信心
返英超地標對big6 入兩球

我覺得曼應該首要買防中跟住先係右翼，特別蘇b 咁鍾意打反擊，馬迪真係踢唔到咁密，而麥湯同費特都唔岩踢防中

歐戰我哋要收後嚟打可能可以冇咁大機會有事
但係我哋控球比人打反擊佢笨重嘅缺點就放大左

復賽之後福腳風真係差 但係好似少左自己夾硬去 多左同人配合

一億打後備

人地一定實黎做後備

佢上去用波失左麥龜包唔返
調返轉好d

9場PL數據已經勁過垃圾連呢兩季加埋

仲要買多個人可以同般奴輪換
佢一唔喺度 熟悉既西波味就番黎

fred已經27歲..

Bruno黎之前 福馬輪住傷果期柒到仆街
夠膽死講唔洗買辛祖
前面4個正選料輪3個位都好正常姐下話 類型又唔同

有多個點出波搬爐分擔下 阿妹定到仆街

俾啲長傳又毒

Ravel Morrison
自己唔生性

佢決定做得好撚差 又唔拉邊 成日一過半場就入中路 今場有幾下直頭係Bruno 同matic 幫佢拉左邊

冇留意佢但隊波降班喎

Btw其實平平地搵啲冇咁出名仲好

朗隊都算早殘？

Soyuncu
Pau Torres
RB CBs

知唔知咩叫輪換?
邊個話辛黎係踢後備?
福馬木辛 4個都可以至少踢到兩個位置
又有4線
你驚乜柒一億會踢死後備姐on99

Upxxxxx

點都係正選，綠木同占後備輪換

Ruben Diaz

傑斯推薦過Rodon 不過英冠仔上到黎會踢成點就好難講

估唔到
終於有新嘢狗咬狗

Grealish

真心希望ig佬今季聯賽有波入
次次出到尼有機會都爭少少

一定要搵多個可以bruno 休息時,進攻可以倚靠既playmarker

同到場夾到就更好

米高堅尼其實ok
不過佢要正選就冇辦法了
佢去愛字頭第一季頂石頭 頂到入埋國家隊添

Jones smalling

我認同要入正選料打後備
買嘅話希望可以控制到佢地差唔多上陣時間
同埋唔好要任何一個轉型去就第二個
其實而家綠木好似美斯上一隊咁 由邊打起 慢慢移入中路

最可惜呢個 自己唔愛惜自己 搞到潛力無辦法釋放晒出黎

呢件都ok
同埋 Joe Rodon

M Keane 同 W Keane 兩個人嚟一個前鋒一個後衛

今場嗰球以為入左聯賽仲有達叔同妹都未開齋

吓 等陣會有人話有普巴 有般 點解仲要買

起到腳但完全無威脅有咩問題

得啦

你贏好未

Dean for sure

朗隊邊度早殘
早殘會入到253球？

柒頭掟玩具未

真係未來

呢度啲人好嚴架 你唔好似c朗美斯兩個癲佬咁踢到3x都仲fit就係早殘

1314 定1415
踢Westham果段踢得好好

之後又發癲同大Sam 嘈完
又俾人雪

係冇之前咁sharp
佢早熟得太西利
24歲已經踢到 26-28果d球員咁

買唔倒Sancho嘅話有咩RW好選擇
硬係覺得Adama踢法唔會踢得掂強隊

真
希望搏到12碼比佢射下

起到腳=有機會入到波 即使無咩威脅
搶到個波 對方起唔到腳=唔會失波
咁簡單都重話有咩問題

計早殘owen個種就真係早殘啦

Ake今日睇左版啦一般貨色
Smalling 踢中下遊咁囉

咁除咗C朗美斯之外全部都早殘

阿妓好撚廢
點贏

和都幫到手

綠木打後備好浪費, 仲要前面三件咁後生, 有排上唔到位
打一兩年後備比你都會叫走人啦

有就唔洗買咁撚耐
最多係叫普巴個場生性 記得般奴做乜跟住做

買唔到Sancho真係可以慳返買柏豪算

大隻啲嘅占士咪即係勒邦占士

因為越打越後姐

反而想知16-17最後一場入波果年harrop邊到黎
冇喇喇咁樣打到正選仲地標入埋波

Rooney 16歲上一隊開始踢英超
平均每季踢30+ matches
到30歲
已經踢左13季左右

點樣早殘

正常球員20 21歲上一隊 踢完13-14季都35

Cron 同Messi 係另類怪物

但Rooney 一定唔係早熟早殘
佢高鋒期好撚長

呢個唔得自爆頻率太密

輪住正選冇乜問題喎

Zaha

見到Keane 有感而發

Greenwood個43場仲要勁多後備

認同
唔覺佢走果陣係殘

你死啦係到鬧福仔
迷福撚表示馬綠辛都可以唔要
福仔一定要！

你一路退唔標波等於唔會標失被人單刀
Vvd都被人笑過佢一路退
你鍾意睇飛剷埋身肉膊無問題
但係拖慢封位等support都可以好穩陣

我覺得佢仲難係強隊生存

球感似辛祖
佢成到材好多野唔同哂

其實James Wilson 都係雙槍
但佢傷到好似退左役？

唔傷嘅其實V92算幾睇重佢

而家可能做緊輪換

Greenwood真係球隊未來黎 點都唔好賣
勁到癲

Zaha要圍住佢踢先識踢

阿半場都過唔到

佢搭普巴
肯定好好默契
我地虛脫都得

都叫係英超立足到
黑b個d屈福特都踢唔掂

季初sob話福今季目標入20粒 個個都覺得無可能
雖然12碼居多 但又真係達到標

去咗七小福嗰隊

好似係Salford city

去咗salford城同gibson一齊

打中下遊就得做下球皇
又獨又死扭年紀又大

卡華利

未退
踢緊Salford City

真
明明急流勇退
獌走寶

shaw復賽後上撚哂力

而家前提係明明6 4波白Lin都照縮唔搶波 上面都講左
同Vvd個case都唔知 vvd退係對方已經拎緊波嗎

其實最估唔到係馬仔都得

普巴續約未

neves 唔係防守為主既中場喎, 佢主要係傳波派牌

一場3球

班友季季都傷

如果當時wilson無借出去，可能我地會見唔到今日福上位

阿狗唔係好掂wo

一撚定唔係

嗰陣好似係wilson都傷撚埋

猁 古埃及文明都有南野 奧力基 沙基利打後備啦
依家後備得個James
Halo 就借嘅
再數已經係Chong
一係就替工mata Lin p
唔明買多個頂級翼有乜問題

復賽後最感動係對下游可以入到波
唔再係入一球死守完場前俾人追和/反勝

Wilson今年先24歲

仲有歐霸 最後埋單綠木應該有20球
馬福有機25

中堅諗到頭爆都冇邊個好貨
一係就要大灑金錢skrniar koulibaly soyunku個種
一係就中下遊班mings ake keane個種要賭佢地上大會keep得住之餘再進步

bruno做乜跟住做，笑撚咗
講到真係bruno高妹妹一班波咁
唔係撩交嗌，認真問一句，大家覺得bruno同妹妹係咪都可以稱為世界級？定係覺得佢哋是但一個只係洲際級？

根本係膊頭

當日打歐霸唔係班人傷曬
可能我地都冇機會睇到福仔/佢而家同Chong greenwood 一齊等緊

話說福第二球比var吹走先真嬲

角度問題 正面佢畫線張圖以為中膊+上臂
但側面睇佢上臂收黎咗少少 所以無掂到

個陣Wilson 係傷
先成就福

有陣時真係好講運

佢同馬好似都傷晒
先要個場歐霸臨場出福正選

黑人中堅 得啖笑

所以青訓都真係好講運,撞正隊波係咁既情況有咁多機會
又唔算話好有成績壓力

好似J仔果d咁如果係依家先19,20歲 under OLE,話唔定培養得好好多

Greenwood 有冇機會著到件7號踢波

同埋狼隊打法 唔需要佢有咩細膩嘅傳波 快快手長傳揾隊友就得
我好鐘意Neves但佢未必啱用

屌咩 唔關b仔事啦

冇威脅可以係人地廢 但咁近起到腳一定係防守出現問題

封住線一路縮睇準再撞落去截好正路
只係佢單薄一搶個下易俾人推開爆過姐

啱啱睇完我曼
依家睇到依隊阿妓咁撚廢
落差好大

wilson其實入球率幾撚低下
但v92都信佢
打猁個啲大賽都出正選
點知之後出既福 綠木 一個sharp過一個

南野 奧力基 沙基利
都唔係正選3個果班波
都未到叫頂級喇
同埋沙狗係利其實都冇表演

awb助攻靚到

兩個同級數

普巴世界最頂級中場之一 佢認真踢係有top 5 以內
Bruno暫時一線中 未去到top幾 下季有機會上到

唔記得月巴係咪都傷咗
總之前鋒無晒人先推咗u23都唔係正選既福

呢隊阿妓乜撚野黎？
每次中後場吊波上去俾奧巴美羊

唔同級
普巴有證明過自己

就算落後都有信心追返甚至反勝

入翻個中堅仲實際

拜利唔係傷就無腦、龜久唔久派膠

而家16歲踢英超好似無哂

因為雲加唔係到

但你16，17歲開始踢最高水平職業聯賽可以踢到30+
除左messi Cron就到Rooney Iba

但messi 同Rooney 係16歲就踢英超 西甲

Ibra Cron 都係踢次一級

而家應該係因為科學化 用多左數據分析
對年輕球員保護多左

起碼都要夠18 19歲發肯到咁上下先會俾你踢正式比賽

個人覺得Bruno Pogba 都係世界級

仲有邊個好出眾？

唔係撩交嗌，認真問一句，大家覺得bruno同妹妹係咪都可以稱為世界級？定係覺得佢哋是但一個只係洲際級？

補充：唔一定將佢哋當係同一個位置直接比較，可以當bruno係攻中，妹妹係中場中，佢哋喺佢哋嘅位置上係屬於咩級數

可能另一個case就係成日以為tuanzebe 會上到位
但成日傷 一個唔該下季變mengi上位

5-2擊敗般尼茅夫，係曼聯自2011年12月26日5-0大勝韋根之後，第一次喺聯賽主場射入5球。

有奧燒又唔用
每個禮拜射30萬落海

沙基利好少出場，但係出親都好有威脅
要爭冠一定要有個咁嘅後備

福仔抄阿朗
馬仔新享利
綠木新RVP

Tuanzebe

真係好似

呢個真
早幾季一見到輸一球就可以熄機
唔好話反cup, 想追和都難

SoB 頭兩場都係作客？

mengi睇球王片好似又係帶波中堅嚟

前面3個換左人之後，入球能力好低，好似今場有心留返雙核，淨係換前3個位，但都未入到波，如果下次真係落後要追，又或者有正選傷出，仲係咪入到波都係個問題

完全係狼隊鬥磨嗰種節奏
阿好蝕底

是但啦 對手一樣造唔到威脅

阿狗呢兩場對狼隊同李城
唔會兩場輸晒掛

佢續300k之後已經俾呢到鬧到傻
仲俾人叫月巴
突然又改口風幫佢洗底

......

論技術就一定係普巴好，走位串連就般奴

反而而家最穩陣係梳

作客卡城5-1

正選11人個位好重要, 唔覺綠木咁成長落去肯同你打後備
辛祖就更加唔會啦

炒卡迪夫城5-1嗰場作客

悶到

佢地呢4場係打狼熱愛猁
雖然想佢地贏多啲

嗰半季好似得作客卡迪夫城入過5球
之後最多都係入4球

唔係有場大炒Norwich?

我果陣有份鬧
但我睇佢唔順眼係尾兩季成日chip射 又唔撚入

自從佢踢完三中堅，個人勁左好多。

4球 ja

跑唔起啦

AWB傳送永遠都是向個12m點
但又好Work

阿狗啲人真係中下遊級數

點都好過Chong mata掛
再講 年青球員最大問題就係唔識保持狀態
腳風順就冇野
一差就唔知點上翻力
好似James 咁 上半季carry 下半季食左屎咁
到時好容易啞火
買多個翼你當輪換又好 競爭又好 都係好事

屌成日記錯係咁炒十二碼嗰場

Norwich今年先升班wo

現時球員計，都係一線架啦

要搵個逗住麥隊既中堅
唔係嘅話佢一派膠就仆街

Kurl

應該好岩SOC防反喎

個場作客3-1
畀痴線佬馮德倫救咗兩球12m

兩個都係世界級
普巴就公認既

問題係Bruno 唧
而成個英超
除左KDB 仲有邊個拍得住Bruno 既表現？
Bruno 所有野都太出眾
我自己認為一定係世界級。

有能者居之
佢成長落去叻嘅咪踢走福馬搶正選囉
又唔怕Sob唔比分鐘佢踢
Sancho買到一定買 頂級突破翼係我哋無嘅嘢

唔係洗底
係講緊佢唔係早熟早殘

佢尾果兩季係廢就係人都知 點叫洗底
佢300k 要去車 都係事實

但佢高峰期由16歲踢到28歲
12-13季 都叫早熟早殘？

正常人上一隊計12-13季33+ 啦

妹低調左姐
2個缺一不可

呢個問題到底要討論幾多次都話左4線作戰點都要輪換實有得出，重有唔係下下都踢死正選個11個，你後備有啲有質素既球員換入嚟改變比賽都要啦，唔通好似上半季咁下下可以換入嚟既都係得lin p jones chong好過癮咩重有touchwood講句，球員都會有傷架嘛，咁到時有頂上果個都係有質素既球員有乜壞?

上半季馬仲係行行企企唔識去搶點 依半季進化左

認同要有輪換
但買辛祖就係綠木做佢輪換
仲要唔知輪幾多季先上到位

咪就係aim 沙基利呢類中遊球隊既翼就得
你唔會覺得沙狗同辛祖同級呀, 兩個咩價位呀

應該係現代比賽對戰術要求高左好多
對16歲黎講handle 唔到
就算進攻球員而家都有防守task

個身體又未ready
16歲落得場一係好扭得一係好跑得
多數唔撞得又唔搶得
一係就要俾晒個波佢
一係就戰術簡單功能簡單

Cm 位 普巴已經好top
Cam bruno 都已經係game charger
兩個定位唔同 比乜

兩球

華西都係鳩Ban助攻

Chong真係未睇到有任何實力可以做到後備
但係如果買咗辛祖佢就應該連位都上唔到

阿仙奴場波好撚悶

你都on9

普巴技術勁好撚多 但般奴識踢波過普巴
普巴好多傳波般奴做唔到 但般奴帶到隊波

對我地上曬身咁 上場對妓派膠

悶到睇留言多過睇波

都是世界級
妹巴唔使講
Bruno跑動咁大仲有咁好技術視野係現今好少見

Bruno我覺得都好接近世界級，重點係佢傳波risky，好易反控球權，中後場一定要拍得快去搶返個波或者有效咁delay counter attack，一旦對到隊反擊高手，好似李城，狼隊咁就好危險
普巴唔使講，一定係世界top 3

之前呢度叫佢學華西咁鳩ban
而家學成歸來

阿迪達跟光頭佬學左乜野

awb而家學緊華家一招

真 又上又落 又踢足

丹尼爾係咪阿狗黎
咁撚嬲既

屌，跳出兩步救12m，咁都唔駛重射

但一億就不了

放心 綠木下季尾就可以踢走福/馬

陳恩能講到好激動
好有望住阿狗恨鐵不成鋼既感覺

見到雷斯冇曬信心咁

Sob親自教

望住宣明會咁既人腳，搵哥狗教都死啦

feel到電欺又開始嚟料

上季westham有個好似16歲出黎踢 成米9嘅防中
而家又係失左蹤

呢幾長睇落綠木都可以打左

係咁話計時炸彈

丹尼爾捧猁架

班友咁撚廢戰乜術

出名痢

cedric搶左種樹正選

好多人評論係bruno 黎曼/英超後先晉升世界級
幾認同

佢講到好撚激動 明明場波悶到仆街

佢出名係猁狗

佢講F1 真係世界級
好專業，同埋講得好好

Reece Oxford

所以肥西16歲企得穩英超真係好勁

係零啊

可能佢都驚自己訓著

兩種球員我曼都要買啦
右翼加有料後備

綠木做替工右翼&前鋒

30號差少少

場波太悶搞下氣氛，佢不嬲都係咁

Chong咁嘅表現同實力 隊波冇話寫包單一定要比個位佢上 完全唔覺得Chong嘅未來發展潛力係值錢到可以犧牲求購Sancho

F1仲有個叫邢安邦

雙槍，前面三個位都打得。

兩邊底線都經常見到佢
肺炎完咗之後減咗磅仲正

見到好多外國阿迷話greenwood只係早幾年嘅nkietah

宣明會差啲又贏

佢做足晒功課，有時悶到花車巡遊咁佢都會搵到好多嘢講，例如講吓車隊啲花生、車手之間啲花生、有時講埋當地文化，好有資訊性

你諗下
Rooney 係16歲
我同你仲打緊飛機果陣

佢英超射死阿狗
打Vieira 呢d米9大肉腸

仲要撞得爆得

踢走福機會大

奧巴美羊聯
踢依隊踢到拎神射手都真係幾勁

改造迫d球員踢唔啱既位
以為個個都係拿姆

時代唔同啦 有幾多隊仲係湧

其實最好就Sancho常規正選
Greenwood主力踢efl cup fa cup
間唔中同Sancho輪換吓

Dean就返嚟打住後備先
代替Romero個角色
如果Ddg冇起色咪扶正佢
但佢應該唔會想做後備
所以好大機會繼續借

如果可以買埋Grealish同Bruno輪換吓就perfect

另外一定要買多個中堅

N字頭宣明會唔差

葡超打撚到識飛都無用
嚟到英超打強隊弱隊都有貨交 數據上同場上影響力都有眼睇
誇d講係英超咁耐以來曼聯冬季最成功收購
就算維迪前鋒華都無即插即用

嗰場對住蘇金保都完全無怯場

真 綠木除左速度輸俾福少少 其他野都贏曬 最難得係今年第一季正式上一隊啲視野同決定都好成熟

完全睇唔明點解續佢唔續高美斯

痴撚線
綠木嘅Finishing接近年紀剩係見過包皮同Haaland勁得過佢

朗隊出道頭幾年真係勁撚到

之後真係成就左牙朗，雖然都係勁但都好似無左最初果種銳氣

防中真係要經驗累積先又用得
起碼要24 25
位置型睇球商 識睇傳球路線
搶狗要學點唔犯規

就算麥湯依家都未ready好

而家黎講bruno 算唔算勁過b 華

其實IG 佬下季返大陸
我地都要搵返個後備前峰

唧係除左傳已done deal 既pakho
傳到熱辣辣嘅Sancho
仲要搵多個有質素又肯做輪換既前峰

In:
Pakho
Sancho
輪換前峰

阿邢F1替工
主力moto gp
不過做得fox 個個都有幾範

可能下年撞牆呢

Sob當咗福係未來icon咁
福青訓+英人+宜家當家球星
除非有人高價買 否則都好難會踢走福

吃不到的葡萄

咁係葡超做土皇帝一定會睇低一線，但本身諗住Bruno最成功係令14 15無正選姐，估唔到未有普巴前已經carry，呢家有埋普巴同木，真係有種無解嘅感覺。

睇返錫菲聯領隊同岩岩賀維，都係同一個樣，又唔係踢得差，點解會輸3球

打中間就做唔到拐左再射大位
希望佢可以學埋搶點，咁就三個位都打到

都話Angel唔簽

出到30k都唔肯續，祝佢一路順風囉

嗰陣鍾意朗隊多d 踢波有火得黎又唔自私

啱啱睇完你地鄰居場波

你地覺得普巴會唔會留隊做明叔

你依個角度緊係睇唔明
應該調轉睇係Chong肯續Angel唔肯續

佢今日直接講武漢肺炎搞到f1停已經respect

青訓黎計, 韋碧克, 福仔, 連加特, 綠木
4個強弱點排?

佢依家好開心起碼今年唔會走

高美斯太矮，係英超好難踢
chong夠高，係屈慣速同身型，改下仲有得踢

綠木keep 住咁既表現一兩季, 大把豪門搶
仲係曼打杯賽
你真無當打fifa

珍

如果sheff打到歐洲賽
想dean借多一季吸收經驗

Greenwood直頭可以輪埋福仔個位
Fa cup留番比james踢

黑B同LIN好難揀

木啲first touch好好J
控一下就順晒腳射

佢finishing已經係頂級係差配合同decision-making

朗隊個身型夠硬淨
owen相對單薄結果咪早熟早殘
kane個走向都開始似

起碼都一月先搵啦 木仔就係想拖多個轉會窗專心處理右翼防中先
同埋佢一月得返一年約分分鐘會走埋

綠木 > 福仔 > 韋碧克 >>>>>>>>>>> 連
都係咁排架啦

咁多位師兄嘅回覆收到晒
我都想講吓自己意見，我覺得妹妹係公認嘅世界級即係佢嗰個位置嘅top 5，不過之前觀感咁撚閪係因為bruno未黎之前佢要做太多野，多過佢本身個位應該要做嘅嘢，所以搞到好吃力不討好
講返bruno，絕對承認佢係令到成隊波昇華咗，而數據方面亦都係靚到痴線，不過單憑你兩點似乎未可以好返唔敢同其他人講佢係佢個位置嘅top 5，起碼要有啲實在啲嘅榮耀或者keep到一個賽季嘅呢種水平先可以有牙力稱為世界級，而家我會覺得佢係洲際級同世界級中間
歡迎討論，有錯屌細力啲

Adama 好撚撞得

黑b點都排先過Lin 啦

想問ozil去咗邊

16歲成個胖虎咁
而家有幾多後生有咁既身型

綠木遲早搶埋牙福個位都似

新疆集中營

踢到恩斯治尼咁都好呀

差啲個人突破

見到般奴黎咗即刻唔續
但sob手下幻幻出場機會算係咁啦

點解以前費sir揸住黑白雙煞，CRT都無呢個問題

而家反而嫌人多

成隻牛咁又快又撞得射波又勁

最多範一定係強尼

打4條戰線 4-5個球員輪3個位其實都好多機會 又唔會話搶左個位嘅

CM AMC 位KDB Modric 拉傑迪 D施華正常普巴 比真歷 咸錫 艾簡達拿 奧斯爾 艾歷臣呢啲先叫世界級啦
般佬呢一刻咪一線中 ，弱過世界級 ，同哥利斯卡 根度簡 呢啲同級囉

真係打rugby咁，夾硬撞過去

30k都唔續邊個幫到佢
Chong就醒 知自己廢續肥約黎坐下都好

Saka volley

阿技

阿記goallllllll

單車

Ar dog goal

Saka

阿妓鳩流流又入到波

英撚幼幼又入波

真係宣明會成員

福傷完5個月未搵返個form啫
唔好唔記得佢傷前喺中場0創造力之下carry成隊獌
呢樣綠木未做到

anyway同時有福同綠木咁sharp嘅青訓上位真係J撚死

好簡單,我諗唔到有邊個中場黎可以交到般奴呢種水平仲要帶起我曼

Kane 唔算早熟
不過成日傷
加埋呢兩年上落咁大

阿狗竟然領先

雪緊

擔遮

Wow Saka

阿

依六年磨蝕咗好多人嘅爭冠心
老實講真係爭聯賽歐聯冠軍唔會有依種心態

阿入左喇

阿妓1－0狼

Rooney 拳手身型

其實佢16歲可以頂得順英超身體對抗

都關佢由細打拳打到大事

Messi就本身係外星人
100年一個嘅超級天才 呢個無得討論

德甲 舜文+強尼

England future is bright
差咁啲防中中中talent

好波啊阿奴

雲佬＞C7＞貝碧>自己擔大旗＞RVP
去到呢個水平肯做副手已經好值得尊重
雖然幾次話走
利申想佢喺到掛靴

朗隊成個Conor Mcgregor咁樣

防中中中真係要浸

妓 keep住道氣 打李城

記得佢同球證投訴完即刻射窩利

去埋viu拍劇唱歌做主持邊夠佢玩

Rice

歌手都撈埋

佢地隻SAKA真心唔差喎

應該唔買添
如果買Sancho+Grealish
鋒線選擇有
LW: Rashford (Grealish)
ST:Martial (Greenwood)
RW: Sancho (James)

仲末計除左James全部人可以淫亂走位

費sir last game?

就係得一隻

牙飯

所以想佢去意甲試下，一大堆矮仔係個邊都踢到

rice maddison
lm garner上位

都係作客

last game作客

耶耶托尼yeah yeah yeah

Lkk

唔止身型 朗隊初出道係有人專登研究佢 話佢視野比正常人闊
佢比美斯阿朗差嘅位係私生活唔夠嚴格得嚟又無美斯嗰種天份

SAKA

係所以一定有人會走
但未必係佢走

Lkk表演時間

PSG果前場重誇張都冇嫌人多啦咪又係個個都有得打

宣明會入面係得佢叫好啲

英撚反而少左中堅 冇左柚木 泰利呢種級數既中堅

呢個前線真係爭到歐聯

踢多啲1st team football再講

Nketiah 都唔差

阿狗好波 反正隊波咁垃圾都入唔到前四 幫幫手贏狼隊

我認我係勝利球迷
邊個唔係因為曼聯win波而鍾意曼聯
一鍾意就10幾.20年.到30年
但唔認為要一直降低個標準
如果再降落去.就真係變左同依家阿狗迷無咩分別
對隊波無期望.時間耐左.曼聯就真係永遠唔洗止意
再上返去冠軍
利狗迷以前咪就係咁

呢個堅ok

阿記po名

阿狗最想續就係呢個 係個個咩洛克人先唔掂

如果咁計天份可以話係一人之下萬人之上

似留啦
計人工, 隊波發展, 擔大旗嘅角色, 球隊財政
綜合嚟講我曼最好

做乜鳩叫阿狗做宣明會

Train好麥湯先到加拿啦

AMN15 咪又係廢到仆街

仲有個阿叔AMN

上面話Bruno 嘅水平去到邊，其實我覺得同B 華差唔多級數，勁但未到最top, 只係之前個幾件太廢

佢地班青訓

巴打覺得夠咩？
我覺得咁多線
有個IG 佬肯做輪換真係淡定好多

因為我當B team 係
Grealish IG佬James
Mata
Fred Mctom

無IG 佬就唧係要用返福馬
好似太chur

屌你.你睇曼聯時唔係勝利球迷唔通係咩
邊個唔期望曼聯可以上返最高位
難道你想曼聯永遠都只係爭四?
就好似雲加咁.永遠滿足前四？

前面兩閘大把人揀
中場+中堅就冇咩人選
唔通搵史東斯大佬咩

勝利球迷唔係咁解喎
不過依六年繼續留低撐曼嘅都應該唔會叫勝利球迷掛

唔想再解釋啦自己望吓宣明會啲籌款廣告，再望下阿仙奴Nketiah Saka Wilock

木=福》Welbeck

連球王係自己一個level

大陸仔潮文黎?

Messi天生就係踢波嘅人
巴塞冇佢應該似我哋冇費sir咁
有排沉

你睇下佢地幾個似唔似宣明會d瘦蜢蜢黑人

寧願佢啲運用係對李城度 始終我地對住李城係被動

但福仔KEEP住5年都有貨交
綠木要再睇下先得
LIN開始個陣都幾勁, 又跑又扭又傳又射
係依2年廢哂

現役當打攻中計一定係世界級
個批老啦，同埋拎哥列斯卡同根度簡比？
根本唔同類型，佢係modric d華 kdb 個類

仲咸錫

Garner真係勁咩
防中位起碼踢到25先開始成熟

阿狗個標題好撚頂癮

後生英人中堅真係得gomez
最強陣容應該係80m同佢
車個tomori
仲有唔傷嘅T

睇呢幾場soB應該都係想放棄佢

咁嘅身型好難成大器
希望佢重有得發育

其實阿迷都幾有創意

屌原來乃狗開

之後saka真係入波

仲pjanic ozil hamsik

佢地次次開呢d post名都出事

其實shaw都係17歲打英超正選
記得佢守死贊奴沙

T真係咁勁咩

般奴就算葡萄牙國家隊都唔係常客

諗起屠利滿門

我有講今年？咁奧燒都唔使計啦

佢哋自己嗌

操肌唔使靠發育

勝愛派對

1001

講起呢啲，老鼠幫車仔啲人改啲名都好好聽